市政府还有时间把文件寄过来，格洛丽亚希望旧金山警局能寄过来。 尽管宣布了打击措施，但并没有采取多少新冠肺炎执法行动|杰西·马克斯| 2021年2月11日|圣地亚哥之声 
 相反，他表示，他们的同行创始人几乎没有一个会提交证券文件，因此，即使他们遵守法律，他们也将处于竞争劣势。 PSA:大多数风投趋势数据都是垃圾 
 无论如何，政府工作无疑会给非常活跃的投资者带来一连串的利益冲突问题和堆积如山的文件。 在马云与中国政府的较量中，中国赢了 
 她鼓励1C级(包括65岁及以上)的居民填写登记文件，但她说，他们可能需要几周时间才能开始接种疫苗。 珍娜·波特诺伊，瑞秋·查森，丽贝卡·谭，汉娜·纳坦森，华盛顿邮报，2021年1月25日 
 当你准备你的税务文件时，有一些事情是可以预料到的。 报税季将于2月12日开始。 以下是预期结果。 米歇尔·辛格利| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 他说，当他第一次被监禁时，某种文书上的混乱使他被监禁在两个不同但相似的名字下。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 逮捕他的警官在文件上称他为“黑人”。 如果我打了白人警察的脸会怎么样? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 文书工作一尘不染:他死于运输途中，心脏虚弱和长途旅行的双重原因。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 一份联邦住房负担得起再融资计划的文件。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 他还进一步阐述了让普通美国人摆脱纳税季带来的大量文书工作的必要性。 赫卡比:“税收就是惩罚”，劳埃德·格林，2014年9月29日，每日野兽 
 告诉你，混混，所有警官在被分配到固定部门之前都要做一次文书工作。 的理事|: Kornbluth 
 他负责那里的大部分事务，文书工作之类的。 沃伦委员会(26卷6):听证会第六卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 但就文书工作而言，我不能透露任何具体信息。 沃伦委员会(26卷9):听证会第九卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 然后我等了十天直到公司完成了从我这里购买索赔的文书工作。 风险职业|唐纳德·埃德温·韦斯特莱克 
 关于公司文书工作，可以这样说，当今没有一台打字机的公司办公室是不完整的。 军事训练手册|詹姆斯·a·莫斯